[{"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/137003304", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53752040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53752040/answer/137049725", "content": "\n\u8be5\u4e0d\u8be5\u653e\u5f03\u201c\u5237\u77e5\u4e4e\u201d\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39851186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39851186/answer/136967700", "content": "\n\u5173\u4e8e\u4eba\u6027\uff0c\u4f60\u6700\u60f3\u8bb2\u7684\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53735643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53735643/answer/136755936", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u5728\u9999\u6e2f\u6f14\u8bb2\u5173\u4e8e\u4e00\u9996\u6b4c\u4ee3\u8868\u4e00\u4e2a\u65f6\u4ee3\uff0c\u53f0\u4e0b\u5531\u300a\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911771/answer/137086795", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\u4e3a\u79df\u623f\u62cd\u620f\u7684\u6076\u52a3\u884c\u4e3a\u8fa9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911771/answer/137104768", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\u4e3a\u79df\u623f\u62cd\u620f\u7684\u6076\u52a3\u884c\u4e3a\u8fa9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47097520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47097520/answer/104286824", "content": "\n\u4e3b\u4efb\uff0c\u60a8\u591f\u683c\u505a\u533b\u751f\u4e48\uff1f\u5317\u4eac\u590d\u5174\u533b\u9662\u795e\u7ecf\u5185\u79d1\u9ad8\u91d1\u7acb\u5b9e\u540d\u4e3e\u62a5\u4e3b\u4efb\u9ec4\u5149\u3002\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53730956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53730956/answer/136546054", "content": "\n\u82cf\u8054\u4e5f\u4fb5\u7565\u8fc7\u4e2d\u56fd\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53cd\u82cf\u60c5\u7eea\u51e0\u4e4e\u4e3a\u96f6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53785321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53785321/answer/136891471", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u73bb\u7483\u5927\u738b\u300d\u66f9\u5fb7\u65fa\u63a5\u53d7\u7b2c\u4e00\u8d22\u7ecf\u91c7\u8bbf\u65f6\u5bf9\u4e2d\u7f8e\u4e24\u56fd\u7ecf\u6d4e\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53816637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53816637/answer/136898975", "content": "\n\u548c\u519b\u5ac2\u540c\u5c45\u88ab\u5224\u5211\u662f\u5426\u6d89\u5acc\u6ee5\u7528\u53f8\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911330/answer/137102147", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u66dd\u5149\u4e00\u4e2a\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\uff0c\u4ed6\u7528airbnb\u6bc1\u4e86\u6211\u6574\u4e2a\u5bb6\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20443497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20443497/answer/87490583", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e38\u89c1\u5988\u5988\u5e26\u513f\u5b50\u53bb\u5973\u6d74\u5ba4\uff0c\u800c\u5c11\u89c1\u7238\u7238\u5e26\u5973\u513f\u53bb\u7537\u6d74\u5ba4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53864236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53864236/answer/136985167", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u5916\u5973\u751f\u88ab\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52082685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52082685/answer/137051355", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ec4\u5188\u5316\u5b66\u7ade\u8d5b\u4fdd\u9001\u751f\u5236\u6bd2\u8d29\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53832840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53832840/answer/136870570", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u624e\u514b\u4f2f\u683c\u81ea\u5df1\u5199\u7684 Jarvis AI\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36011633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36011633/answer/137026551", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50343728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50343728/answer/121158416", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u9ad8\u6548\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53910204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53910204/answer/137144957", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90ed\u5fb7\u7eb2\u7ed9\u5b89\u5409\u9881\u5956\u65f6\u591a\u6b21\u5f00\u4e0d\u5408\u65f6\u5b9c\u7684\u73a9\u7b11\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29160781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29160781/answer/136760519", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6e05\u5317\u7b49\u4f18\u79c0\u5927\u5b66\u7684\u4f18\u79c0\u5b66\u751f\u90fd\u4e0d\u627f\u8ba4\u81ea\u5df1\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53785321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53785321/answer/137014965", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u73bb\u7483\u5927\u738b\u300d\u66f9\u5fb7\u65fa\u63a5\u53d7\u7b2c\u4e00\u8d22\u7ecf\u91c7\u8bbf\u65f6\u5bf9\u4e2d\u7f8e\u4e24\u56fd\u7ecf\u6d4e\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21377839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21377839/answer/136831427", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u65e7\u8863\u670d\u56de\u6536\u94fe\u6761\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/136803668", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53735643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53735643/answer/136434366", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u5728\u9999\u6e2f\u6f14\u8bb2\u5173\u4e8e\u4e00\u9996\u6b4c\u4ee3\u8868\u4e00\u4e2a\u65f6\u4ee3\uff0c\u53f0\u4e0b\u5531\u300a\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26444778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26444778/answer/37323264", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4eec\u613f\u610f\u6c89\u6d78\u5728\u8d1f\u9762\u60c5\u7eea\u4e2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28959814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28959814/answer/62996245", "content": "\n\u4f0a\u65af\u5170\u6559\u5230\u5e95\u5bf9\u4eba\u7c7b\u53d1\u5c55\u6709\u6ca1\u6709\u4f5c\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53785321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53785321/answer/136952941", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u73bb\u7483\u5927\u738b\u300d\u66f9\u5fb7\u65fa\u63a5\u53d7\u7b2c\u4e00\u8d22\u7ecf\u91c7\u8bbf\u65f6\u5bf9\u4e2d\u7f8e\u4e24\u56fd\u7ecf\u6d4e\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53735643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53735643/answer/136572217", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u5728\u9999\u6e2f\u6f14\u8bb2\u5173\u4e8e\u4e00\u9996\u6b4c\u4ee3\u8868\u4e00\u4e2a\u65f6\u4ee3\uff0c\u53f0\u4e0b\u5531\u300a\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53833767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53833767/answer/136734102", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5bb6\u957f\uff0c\u9047\u5230\u4e00\u4e2a\u5929\u8d44\u611a\u949d\u7684\u5b69\u5b50\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53658703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53658703/answer/136690009", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u4e00\u9e23\u7684\u300a\u8d22\u7ecf\u300b\u6742\u5fd7\u91c7\u8bbf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27850504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27850504/answer/137049560", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5fb7\u56fd\u541b\u4e3b\u79f0\u7687\u5e1d\u800c\u82f1\u6cd5\u7b49\u56fd\u53eb\u56fd\u738b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31123344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31123344/answer/136425610", "content": "\n\u4eba\u8eab\u4f53\u54ea\u4e2a\u90e8\u4f4d\u6700\u810f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21082554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21082554/answer/137064314", "content": "\n\u5728\u7ebf\u8d4c\u535a\u884c\u4e1a\u7684\u771f\u5b9e\u73b0\u72b6\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20113566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20113566/answer/136250348", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u65e5\u672c\u6c11\u4f17\u4e0d\u627f\u8ba4\u5357\u4eac\u5927\u5c60\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53786742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53786742/answer/137050449", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u300a\u5927\u6cb3\u5c31\u662f\u5927\u6cb3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29547414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29547414/answer/134529308", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u533b\u751f\u62d2\u7edd\u7ed9\u827e\u6ecb\u75c5\u4eba\u505a\u624b\u672f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37353504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37353504/answer/136489681", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5f88\u7cd7\u5f88\u5012\u9709\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26993472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26993472/answer/131316675", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73\u7a7a\u6c14\u51c0\u5316\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53785321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53785321/answer/136747204", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u73bb\u7483\u5927\u738b\u300d\u66f9\u5fb7\u65fa\u63a5\u53d7\u7b2c\u4e00\u8d22\u7ecf\u91c7\u8bbf\u65f6\u5bf9\u4e2d\u7f8e\u4e24\u56fd\u7ecf\u6d4e\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911771/answer/137128558", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\u4e3a\u79df\u623f\u62cd\u620f\u7684\u6076\u52a3\u884c\u4e3a\u8fa9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20443497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20443497/answer/87029225", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e38\u89c1\u5988\u5988\u5e26\u513f\u5b50\u53bb\u5973\u6d74\u5ba4\uff0c\u800c\u5c11\u89c1\u7238\u7238\u5e26\u5973\u513f\u53bb\u7537\u6d74\u5ba4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40277033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40277033/answer/136951960", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u9f99\u5e94\u53f0\u7684\u300c\u4e0d\u5728\u4e4e\u5927\u56fd\u5d1b\u8d77\uff0c\u6211\u66f4\u5728\u4e4e\u5c0f\u6c11\u5c0a\u4e25\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/136752539", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27106281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27106281/answer/137151471", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5927\u529b\u51fa\u60b2\u5267\u300d\u7684\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911771/answer/137117458", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\u4e3a\u79df\u623f\u62cd\u620f\u7684\u6076\u52a3\u884c\u4e3a\u8fa9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911771/answer/137136263", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\u4e3a\u79df\u623f\u62cd\u620f\u7684\u6076\u52a3\u884c\u4e3a\u8fa9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53864236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53864236/answer/137066935", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u5916\u5973\u751f\u88ab\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911771/answer/137052528", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\u4e3a\u79df\u623f\u62cd\u620f\u7684\u6076\u52a3\u884c\u4e3a\u8fa9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53835097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53835097/answer/136867622", "content": "\n\u5deb\u5973\u4f1a\u5931\u4e1a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25413506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25413506/answer/136987136", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u89e3\u653e\u519b\u6709\u6ca1\u6709\u5173\u4e8e\u6295\u964d\u7684\u89c4\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53363498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53363498/answer/134720856", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Why MIT stopped teaching SICP\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53843741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53843741/answer/137047555", "content": "\n\u822a\u7a7a\u53d1\u52a8\u673a\u5728\u8bd5\u8f66\u5e73\u53f0\u8bd5\u8f66\u7684\u65f6\u5019  \u5e73\u53f0\u662f\u5982\u4f55\u62b5\u6d88\u6389\u53d1\u52a8\u673a\u7684\u63a8\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28589066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28589066/answer/49751004", "content": "\n\u82e5\u6b79\u5f92\u5f53\u9762\u5f3a\u5978\u5973\u53cb\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20336539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20336539/answer/30717826", "content": "\n\u5728\u5916\u56fd\u5b66\u751f\u773c\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7fa4\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26055816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26055816/answer/137134587", "content": "\n\u5728\u73b0\u4ee3\u4e2d\u56fd\uff0c\u8c01\u662f\u6700\u6709\u4f20\u5947\u8272\u5f69\u7684\u7f6a\u72af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53785321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53785321/answer/136620596", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u73bb\u7483\u5927\u738b\u300d\u66f9\u5fb7\u65fa\u63a5\u53d7\u7b2c\u4e00\u8d22\u7ecf\u91c7\u8bbf\u65f6\u5bf9\u4e2d\u7f8e\u4e24\u56fd\u7ecf\u6d4e\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/128164835", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53495028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53495028/answer/136360289", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u6700\u8fd1\u6bcf\u5929\u90fd\u51fa\u73b0\u5173\u4e8e\u9a6c\u524d\u5352\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20612721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20612721/answer/136880174", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u53d8\u5316\u4e00\u5b9a\u662f\u5411\u597d\u7684\u65b9\u5411\u53d1\u5c55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53781087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53781087/answer/136683447", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u300a\u5357\u65b9\u5468\u672b\u300b\u520a\u53d1\u9f99\u5e94\u53f0\u7684\u300a\u5927\u6cb3\u5c31\u662f\u5927\u6cb3\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47510844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47510844/answer/137029063", "content": "\n\u4ee5\u66b4\u529b\u4e13\u5236\u72ec\u88c1\u53bb\u5b9e\u73b0\u4eba\u7c7b\u7684\u6240\u8c13\u5e78\u798f\uff0c\u8fd9\u4e2a\u662f\u5426\u662f\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u7684\u6700\u5927\u7684\u6096\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20068378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20068378/answer/137018930", "content": "\n\u76ee\u524d\u4e2d\u56fd\u9752\u5e74\u4f5c\u5bb6\u4e2d\uff0c\u8c01\u7684\u4f5c\u54c1\u53ef\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53730956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53730956/answer/137010710", "content": "\n\u82cf\u8054\u4e5f\u4fb5\u7565\u8fc7\u4e2d\u56fd\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53cd\u82cf\u60c5\u7eea\u51e0\u4e4e\u4e3a\u96f6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39851186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39851186/answer/89956572", "content": "\n\u5173\u4e8e\u4eba\u6027\uff0c\u4f60\u6700\u60f3\u8bb2\u7684\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39851186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39851186/answer/92640794", "content": "\n\u5173\u4e8e\u4eba\u6027\uff0c\u4f60\u6700\u60f3\u8bb2\u7684\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53683296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53683296/answer/136078710", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d85\u7ea7\u9a6c\u91cc\u5965\u8dd1\u9177151\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5730\u533a\u4e0a\u67b6\uff0c\u552f\u72ec\u4e0d\u5305\u542b\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u5730\u533a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37777781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37777781/answer/136933044", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u918d\u9190\u704c\u9876\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20336539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20336539/answer/136671528", "content": "\n\u5728\u5916\u56fd\u5b66\u751f\u773c\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7fa4\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53875049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53875049/answer/136943837", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5b88\u671b\u5148\u950b\u300b\u91cc\u7684\u89d2\u8272\u201c\u730e\u7a7a\u201d\u88ab\u8bbe\u5b9a\u4e3a\u540c\u6027\u604b\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20468001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20468001/answer/136758956", "content": "\n\u957f\u5927\u518d\u770b\u300c\u846b\u82a6\u5a03\u300d\uff0c\u600e\u4e48\u89c9\u5f97\u86c7\u3001\u874e\u4e8c\u7cbe\u5176\u5b9e\u4e0d\u7b97\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29945888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29945888/answer/125196580", "content": "\n\u65b0\u6d6a\u5fae\u535a\u4e0a\u7684\u300c\u77e5\u4e4e\u5927\u795e\u300d\u662f\u8c01\uff1f\u6d89\u5acc\u4fb5\u6743\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52412552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52412552/answer/136772699", "content": "\n2016 \u5e74\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684 app\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24869852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24869852/answer/136101080", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u76f8\u6bd4\u8f83\u9006\u5929\u7684\u690d\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53561291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53561291/answer/136580999", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u4eac\u62a5\u767b\u82cd\u4e95\u7a7a\u62db\u8058\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53770251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53770251/answer/136938719", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u548c\u9f99\u5e94\u53f0\u5728\u6e2f\u5927\u6f14\u8bb2\u53f0\u4e0b\u9f50\u5531\u300a\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\u76f8\u4f3c\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53769826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53769826/answer/136981293", "content": "\n\u201c\u81ea\u62cd\u7656\u201d\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21898199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21898199/answer/137065858", "content": "\n\u6709\u5173\u660e\u6cbb\u7ef4\u65b0\u7684\u7535\u5f71\uff0c\u8c01\u80fd\u63a8\u8350\u51e0\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53858573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53858573/answer/136936225", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u540d\u5634\u5ba3\u4f20\u70b8\u57ae\u4e09\u5ce1\u5927\u575d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/136885331", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52796636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52796636/answer/136736145", "content": "\n\u5b88\u671b\u5148\u950b\u4e2d\u4f60\u6700\u559c\u7231\u7684\u8bed\u97f3\u662f\u54ea\u4e00\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21533153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21533153/answer/136777944", "content": "\n\u6295\u884c\u7684\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u52a0\u73ed\u7684\u65f6\u95f4\u90a3\u4e48\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36011633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36011633/answer/90103608", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36562657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36562657/answer/137109667", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u6c49\u65e5\u97e9\u4e09\u8bed\u76f8\u6bd4\uff0c\u6c49\u8bed\u8bed\u6cd5\u6700\u4e3a\u8fe5\u5f02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41677539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41677539/answer/137129073", "content": "\n\u4f60\u62cd\u8fc7\u6700\u597d\u7684\u4e00\u5f20\u732b\u54aa\u7684\u7167\u7247\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53614690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53614690/answer/136729060", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u7075\u5f02\u7684\u4e8b\u53ef\u4ee5\u7528\u79d1\u5b66\u6765\u89e3\u91ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19747825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19747825/answer/20085563", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5269\u5973\u90fd\u8bf4\u627e\u4e0d\u5230\u5408\u9002\u7684\uff0c\u5269\u7537\u4e5f\u8868\u793a\u6ca1\u59b9\u5b50\uff1f \u5269\u7537\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u627e\u5269\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53832840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53832840/answer/137174867", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u624e\u514b\u4f2f\u683c\u81ea\u5df1\u5199\u7684 Jarvis AI\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35688621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35688621/answer/136806941", "content": "\n\u4e09\u9e7f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6562\u5f80\u5976\u7c89\u91cc\u52a0\u4e09\u805a\u6c30\u80fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53858573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53858573/answer/136923593", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u540d\u5634\u5ba3\u4f20\u70b8\u57ae\u4e09\u5ce1\u5927\u575d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35135576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35135576/answer/137095830", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5c34\u5c2c\u53c8\u597d\u7b11\u7684\u4e8b\u60c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53818939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53818939/answer/136747486", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 AQI \u6307\u6570\u8d85\u8fc7 200 \u7684\u5317\u4eac\u5b66\u6821\u505c\u8bfe 5 \u5929\u800c\u4e00\u5ea6\u63a5\u8fd1 500 \u7684\u6d4e\u5357\u5b66\u6821\u4ece\u672a\u505c\u8fc7\u8bfe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47029505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47029505/answer/136995274", "content": "\n\u7537\u751f\u64a9\u59b9\u8c08\u8bdd\u7684\u65f6\u5019\u4e00\u822c\u6709\u4ec0\u4e48\u5957\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40413198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40413198/answer/137116718", "content": "\n\u5404\u884c\u4e1a\u7684\u7cbe\u82f1\u7a7f\u8d8a\u56de\u5c01\u5efa\u793e\u4f1a\u80fd\u8131\u9896\u800c\u51fa\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19641139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19641139/answer/137049763", "content": "\n\u963f\u6851\u5947\u662f\u4e00\u4e2a\u82f1\u96c4\uff0c\u8fd8\u662f\u4e00\u4e2a\u5371\u9669\u5206\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53749594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53749594/answer/137028467", "content": "\n\u4f60\u6240\u770b\u5230\u7684\u77f3\u5934\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u6f02\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37353504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37353504/answer/135161376", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5f88\u7cd7\u5f88\u5012\u9709\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911771/answer/137099924", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\u4e3a\u79df\u623f\u62cd\u620f\u7684\u6076\u52a3\u884c\u4e3a\u8fa9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52231322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52231322/answer/137186258", "content": "\n\u5728\u4f60\u4eb2\u5386\u7684\u77ed\u77ed\u7684\u65f6\u95f4\u5185\uff0c\u4e16\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u4eba\u7684\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46922600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46922600/answer/104248055", "content": "\n\u67ef\u5357\u548c\u5c0f\u54c0\u5728\u4e00\u8d77\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u5bf9\u8bdd/\u6709\u8da3\u7684\u5410\u69fd/ \u9ed8\u5951\u7684\u65f6\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20167901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20167901/answer/137158421", "content": "\n\u4f60\u719f\u77e5\u7684\u9886\u57df\uff0c\u5916\u884c\u6709\u54ea\u4e9b\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53877393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53877393/answer/137055011", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b88\u671b\u5148\u950b\u7684\u62db\u724c\u89d2\u8272\u201c\u730e\u7a7a\u201d\u5728\u6700\u65b0\u4e00\u671f\u6f2b\u753b\u4e2d\u88ab\u786e\u8ba4\u4e3a\u5973\u540c\u6027\u604b\uff1f\n"}]